其實包圍PoPo叫放人，有冇成功過？

有冇成功例子係包圍popo叫放人，對方真係會放人
有冇片睇下學下野

【推】8.31嚴重傷者現身說法

五年前叫到而家係一次都冇

正如popo叫大家立即離開
又有幾多人會離開....

😂popo講完有行動你地呢？

拍片 圍觀 散水

有 825葵青游行 開槍嗰日 公安喺眾安街 有包圍個男人 但都被手足包圍 最後屌走左